[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映

好多場面呼應返之前

最後講到Bran等Jaime等咗成晚

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

今集叫"A Knight of the Seven Kingdoms"
jaime knighted brienne

熊女

片尾首歌:

下集（S8E3）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

4月10日至23日太古城有GAME OF THRONES展覽
有得坐IRON THRONE

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

留定名聽日廢事入影視台比人劇透

IM

Lm
唔想見到a4比人劇透

lm

9估
覺得Dany最後會死, 咁就可以唔洗解決佢同Jon個問題
Winterfell應該守唔住, 冇理由咁易打, 死剩既揾Yara?
暫時諗唔到Cersei有咩理由會幫打, 唔幫既話Jon好似輸硬
下集Theon, Podrick, Brienne, Jaime, Greyworm我覺得係大熱

無上一日
推po推到咁快嘅……

Lm

我開呢個post嘅時候見到影視台有好多劇透post
有啲仲要標題已經直接劇透咗

睇完avengers 4 好空虛
GOT完埋之後唔知點算

同你估既一樣, 不過我加估單眼佬同the hound都會死埋

搬翻過黎
繼續討論

唯有等前傳
GOT世界大把野拍HBO唔會捨得舊肥肉既

In the name of warrior, I charge you to be brave

肥sam應該全世界死曬佢都唔會死果類，有激運天賦

佢要寫書

可能sam個仔呢

紅巫死左去邊？
有難即閃水

又係wor

我經已FF到以下畫面

Brienne死左
we lost lady Brienne of Tarth
Jaime: ,Ser Brienne of Tarth

本書最終可能失傳左好多史實資訊, 最後事跡一定係變成半傳說半歷史故事
如果Sam親手寫就係史記了

印象中好似lannister兩兄弟都各爭bronn一個castle
佢地幾時pays his debts

過埋呢兩個月
人生完滿了
死得了

仲有前傳要追喎

Game of Thrones || Everything We've Been Through

真係勁多仆街...我見有d好用暗示性劇透...

大戰在即，回味下ｌｏｔｒ經典場面先

規模應該冇得比，不過個 director 都係信心保證

覺得Pod同火劍佬應該都係fucked果行

最緊要Gengry死
食左我地個女丫啦

唔夠人齊呀,
又冇LYANNA MORMONT
又冇GHOST
又冇ALYS KARSTARK
今晚返去搵人再整過啦

其實我好想佢地退守Greywatch Watch多過Pyke

Lm 防劇透

應該點都唔會去Pyke 掛，要走水路點都揀white harbour 不過問提係運輸力咁低既時代點撤退，唔騎馬基本走唔得快過啲walkers

有冇人覺得rhaegal都會死
得番drogon 一條大龍打cersi

Lotr Rohan真係好熱血

Snow會唔會死多次?

Sansa應該唔係crypt

Reddit又有人整地圖

而家睇番
Lotr除左人多
都係GOT好睇啲

正值HBO熱門大劇《權力的遊戲》最後一季播出，全球劇迷都在高度關注這部電視劇，等待著維斯特洛大陸人們的最終結局。而這樣一部高水準高關注度的劇集，也引發了許多討論與思考。

今天古天樂在微博上就發文討論《權力的遊戲》最終季。他在文中談到了一個常被提及的問題“我們華人世界能否製作出這樣水準的作品？”，而他相信是能夠做到的，但前提是佈局要到位，如果只是抱著想盡快得到收成的心態，則根本是不可行的。

GOT連登好似唔算多人關注咁

佈局真係好緊要

但係亞洲有冇任可一段時期
有咁多potential?
有咩時間跟得上Medieval 可以咁多野玩

春秋戰國?

其實sam個仔唔係好細咩 同埋佢點知咁多details

用中晚唐潘鎮宦官唐室角力，加埋西域都應該好多題材參考
之後既南宋西夏遼國日本南洋都大把提材，係睇下點寫姐不過東方歷史記錄得無咁廣泛，始中個中心離唔開皇宮

香港C9淨係睇後宮鬥爭 好難做到GoT 咁

唔想sansa死希望佢一直睇住the north

亞洲?

A 新星拍完兩季紅到識飛
第三季開始都搵唔到佢拍啦

忽發奇想會唔會好似LOTR咁
係Winterfell俾人打到就死囇 紅女巫就好似甘道夫咁出嚟救世
係既話DD真係好廢

紅女巫救撚倒世咩唔害死人算好

red woman可以帶啲咩黎
你玩cersei拉大隊黎掟wild fire我都覺得仲有啲可能

只要燒左kingsblood Gendry
Army of the dead就會不戰而散

雖然佢成日都睇錯人落錯注 但係話曬佢都復活過Jon Snow

Red Women可以自己出一堆黑影衝去殺死night king

唔可以就咁用
要俾人屌左西先
Jon Snow真Targaryen血

大把人肯屌啦

Jed

中出一次先一隻，幾時先夠一隊

時裝幾正

亞洲potential重多過歐洲啦
問題話中國太多歷史包袱就真

中國宮廷都拍到爛啦 好難有新鮮感
同埋中國風硬係有陣娘味

你唔係第一個咁諗

中原歷史
唔係大多數都
做反起義 外放入侵咩

邊得黎貴放互片咁過癮

之前咪有一套古裝加科幻既大陸戲
又咪唔得 唔好話古裝劇先
時裝版都唔敢拍啦

露下背又話好大犧牲講下粗口又話攞影后又剩 點拍got

睇佢點寫姐
got都係有d魔法神秘元素先咁刺激

個d盜墓乜撚

有冇清睇完end game覺得會好似GOT S8

Jaime唔會啦，佢要處決cersei
而且個演員好似漏咗口風話自己最後一個scene好唯美，而且會係好近大結局
應該唔會下集就死，除非係回憶片段啦
好想睇佢同brienne一齊，但brienne flag已立

我都覺dany最後會死，佢一直太順風順水
另外覺得Tyrion最後唔會死，就算唔係佢坐上iron throne，應該都會係輔助個king/queen

服裝計之前睇套妖貓傳幾得喎好有古典味不過劇本唔得

Brienne立得太明顯唔知點解反而覺得無咁易死

Hardhome一集救全季

希望係

好想知究竟bran同tyrion兩個傾咗啲咩

吹到無癮去隔離房飲酒

Tyrion: 條友到底噏乜尻

Bran: 我見到你係the wall柯尿

唔知cersei會唔會再玩wildfire
BURN THEM ALLLLLLLLLLLL
之後jaime再次弒君

完全唔記得左太古城個展
好想要個皮革同係iron throne 影相

睇黎我有伴啦

I saw you pee on the edge of the Wall. It was beautiful.

句 it was beautiful
真係畫龍點睛

Ep2->avg4->Ep3
太刺激了

嚴格嚟講係華文世界畀武俠騎劫咗
無乜出過架空世界
英美都大把宮廷劇 Natalie dormer 拍the tudors 嗰時都好J

但Westeros 要自己扭橋 扭埋幾千年嘅歷史出嚟
但華文世界好似唔多鍾意自己創作, 多數借個朝代嚟用

蜀山劍俠傳算唔算??

短短剩返幾集係咪真係夠交代晒white walkers 同Cersei 嘅戰役架

Meera去咗邊？

可能番左屋企

重睇返發現Tommen 真係好廢，老婆俾人捉都乜都唔做

LM

咪入左教黎救老婆
蠢啲姐

跟書既話 Tommen 做皇帝時先得十歲
TV版頂盡都係加多幾歲
細路仔可以做得啲咩

仲諗住佢都有十五六歲，見佢哋扑埋野咁

俾個機會你講多次 細路仔做得啲咩話?

話時話戰前會議完全無人講NK有冰龍

Bran咪講左

淨係第一集講左句 戰前會議0對策

所以真正小朋友幹大姐姐
不過TV拍唔出先要夾硬換個大啲既演員

有怪莫怪, 我知錯了

Arya 會做低mad king
唔知點解有呢個預感

不如諗吓, 我地花左成季睇佢響度學換臉, 重要係最差果一季
最後佢會點運用換臉
D人話佢會嘗試殺Cersei, 上季D人話佢會變身做Little Finger
唔係淨係殺Walder Frey就咁完呀嘛

唔知點打, next!

悶悶地, 出面玩左個膠post

TV版全部加大3年好似, 為左處理Daenerys係現實社會等於未成年被屌既問題

我覺得呢場仗大家都會以為佢死咗，然後佢會換塊面走去殺 cersei

其實除左winterfell既人之外應該冇咩人知佢咩環境

老豆個仇都未報 好似

仲未接受到arya同人扑野
由佢細細個睇到佢大，好似睇住個妹比人扑咁

btw, 尋日見到GOT新版大富翁

地點如下
開始
棕地 Hardhome
機會
棕地 The Cave of the Three-Eyed Raven
Dothraki Tribute (入息稅)
The Old Gods (車站)
淺藍地 Yunkai
機會
淺藍地 Astapor
淺藍地 Meereen

監獄
紫紅地 Horn Hill
The Citadel of Maesters (公共事業)
紫紅地 Oldtown
紫紅地 Highgarden
The Many-Faced God (車站)
橙地 Tower of Joy
機會
橙地 The Water Gardens
橙地 Sunspear

停車場
紅地 Twins
機會
紅地 Harrenhal
紅色 Riverrun
The Lord of Light (車站)
黃地 Pkye
黃地 The Eyrie
Castle Black (公共事業)
黃地 Casterly Rock

直去監獄
綠地 Bear Island
綠地 Moat Cailin
機會
綠地 Winterfell
The God of Seven (車站)
機會
藍地 Dragonstone
Iron Bank (薪俸稅)
藍地 King's Landing

我買左, 其實只係普通大富翁, 但有個膠既鐵皇座擺機會卡, 一禁制就會播主題曲
覺得自己好嘥錢

最主要係tywin死左 無人壓到場同比到advice 佢
Cersy又on撚99比權力大麻雀

幾錢

哈哈, 大富翁既野係咁嫁啦, 唔係點搵你錢
地點設計得幾好, 好過舊版
俾我就唔會將essoes既地方放入去
但劇集又冇影過storm's end

$296, 但要+$50運費

我玩完冇收番埋個鐵皇座入盒, 擺左係廳得番經過又禁制聽下主題曲
純粹自high
最中意係佢將GOT既原素擺左入機會卡, 我抽過一張卡叫"Rich as Lannister" 將人地同色既地成個系列偷走, 真係Rich as Lannister
btw我諗佢唔擺埋essos既地落去會fill唔滿個大富翁

三聯都係300 JA WOR

屌 我屋企附近冇 專登上網訂

Amazon買
連運費埋單都唔使250

係劇集太少地方姐
我會咁改,
1. Hardhome應該同3ER Cave交換位置 -- 改做淺藍色
2. 淺藍地應該係廢墟合集, Moat Cailin, Castamere, Harrenhal - 改做綠色
3. 紫紅地叛軍合集: Pyke, Dreadfort, The Twins - 改做橙色
4. 橙地各國城: The Eyrie, Riverrun, Sunspear - 改做藍色
5. 紅地The Reach: Hornhill, Oldtown, Highgarden - 改做綠色
6. 黃地Baratheon + Lannister: Storm's End, Lannisport, Castrly Rock - 改做紅色
7. 公共事業: Castle Black同Citadel 交換
8. 綠地 Bear Island, White Harbour, Winterfell - 改做灰色
9. 藍地 - 改做黃色

佢唔比權大麻雀點又大奶奶睇

又唔係戇鳩嘅
要拉攏唔係錢就係權㗎啦

今日咁靜

驚劇透無人敢入影視台

重溫完jamie同brienne之前嘅經歷，再睇多次第二集

痴撚線

WTF

防疫針

點解要做Butt plug..直接拎舊野隊死自己都免疫到啦咁

Butt plug爽啲

點解會有咁嘅諗法

有少少
開頭文戲 之後打既感覺

same here

成個連登都唔敢上

真係唔睇亂入

睇完

Avg4 三個鐘都完到，ep3到ep6加埋有成六個鐘

將superhero公仔片同got比

可唔可以快啲星期一

瘋狂聽Jenny of Oldstones

真係今朝睇完先敢上嚟

屌

星期一晚睇avengers 跟住再衝返屋企睇ep3

其實都幾想睇tywin仲係度會點 佢好有霸氣

比DD 寫一樣會智商急跌行行企企

我都係預星期一睇晒兩套

咁刺激

如果最尾Jaime 殺死Cersei 但其實係Arya 假扮 咁就正

機會低
JAIME 唔死就無面皮
死左就好大機會變ww

我覺得會
打冰龍時各死一條

最後得返一條龍

重睇返s1
點解rickon 會見到ned 出現係墓到
但果時佢都未知ned 已經比人斬左
佢係咪都有咩感應

最幾日同個澳印混血同事BBQ傾起全球對GOT呢套野及其劇情趨之若鶩，但其實華人世界都早已有類似既作品喺華人世界中紅好好多年。我指既係金庸系列。
當然唔係完全一樣但其實係類同。不過魔法換左做武術、龍換左做大鵰。
一樣有歷險有權力鬥爭有人斷手有人皮面具。

個同事話好有興趣睇下。我叫佢睇射鵰先。1

話時話大家邊度買GOT周邊

我都一樣唸法，射鵰三部曲
有打仗有攻城，有細路大人（楊過）
有愛恨

蜀山最大問題喺佢啲妖法/魔法/矛山術個設定冇乜rules可以跟。

其實GOT Risk會好過GOT大富翁

其實耳環都得

我整既

D字太細...聽日再整過張大D既先,...

Karstark

地圖好好j

Latest Game of Thrones “Game Revealed” video might have revealed some big spoilers

等梗油灰啲人佢

下星期一之後會灰幾多格

我覺得EPISODE 3唔會以原班人馬咁簡單
一定有人中途走出黎幫拖

Melisandre係唯一一個仲未出現既CAST
今集唔出等幾時

jon會唔會又死返次先

dont 灰me thanks

你係3eye raven 點會死啊唔好玩啦

其實就咁睇都幾無懸念，打贏NK再打條八婆，差在邊個最後take the throne

好似無左以前估唔到會點發展既感覺

希望DD交到貨俾啲驚喜

你漏左 Ser Twenty of House Goodmen

I am the night king

想睇cersei再顛d, 而家仲未夠乞人憎

呢個真係好難喎

?

係咪玩bingo
一人排一幅睇下邊個齊一行先

如果真係第三集就打完NK

睇完覺得tormund仲靚仔過jaime

兩個都係北歐人樣不過我揀Jaime

真係揀Jaime?

好鐘意哩一pair

做左狗糧啦

放心
呢pair絕對無好結果
唔洗諗

難得jamie搵到個正常又正嘅人

佢嘅下一句係 I only need Twenty Goodmen
呢個係Game of thrones (TV) 嘅笑話黎
Redditor 笑佢只需要Twenty Goodmen就可以take down winterfell 咁厲害
再誇少少咁恥笑佢其實 "Twenty Goodmen" 係1個人
所以有Ser Twenty of House Goodmen 呢個joke
竟然呢度無人明

3ER果然勁, 我冇睇到REDDIT 呀

叻啦叻啦有上reddit
張圖係講緊有邊個係battle of winterfell會死，你拎死左條友出黎講係咩玩法

Ramsay Bolton 死左
Twenty Goodmen 未死

純粹搞下事
唔洗太認真

比多次機會你

係

好明顯Nightking大軍係可以解決，雖然可能有些少傷亡，Cersei先係最終大佬

睇到第二個post直接跳黎第六

唔知中間有無講過
我估King's landing仲有Wildfire既存貨
跟住Bronn受Cersei命去殺佢Jaime同Tyrion北上既時候就帶埋去
咁就可以收窄到living and the death既軍力差距

就算有Cersei 都留返比自己用啦

偷架嘛

偷到既量都唔會對戰局有咩決定性既影響

唔好灰左我比我挨多幾集

第二季呢幕到底會唔會發生呢
HBO GO唔比screen cap

過到ep3都當你贏
幾集

仲有三日先到星期一呀好難熬

呢邊仲要咁靜打發時間都唔得

The calm before the storm

Startrek discovery s2 完左連星期五都有d空虛

好玩得

我揀佢
唔好同我爭

佢戲外個感覺正過龍老母

正好多

佢同drogo戲外啲互動好正

當年S6最尾嗰集播依首，個氣氛正到

2nd version.
Every named characters in Winterfell. Who will survive in next episode?

你會唔會考慮改名做 Aegon Targaryen

你又會唔會考慮改名叫Night King

高質

岩岩睇左個預測話下集應該死好少人

其實都唔出奇. 但如果冇人死, 唔知爆咩劇情去到咁長劇情呢
BTW 星期一早上已請假

Emilia戲外其實好搞笑

Light of the seven
我之前Apple music 買埋呢首

打鬥大戰應該頂多半個鍾然後文戲同埋可能撤退？

又要捐錢...呀但我星期5先飛返香港....
美國簽證都唔知搞唔搞到

其實下集同最一集香港會唔會有人搞event一齊睇？

支持丫巴打，最後一集打算請假睇
成日見到外國個個圍埋一齊睇氣氛好正

係呀，我follow 咗佢個ig, 好搞笑好癲咁。
都係而家先知原來佢開始咗GoT之後個腦有事。第一次發現係因為有一日個頭好痛，痛到覺得會brain damage. 睇咗醫生知道係腦出血。11年一次，兩年後又一次。佢個omaze就係湊款俾佢個brain injury aftercare 嘅charity.

link有佢病嗰時嘅幾張相

我都想搵個地方同人一齊睇呀，我識啲人都唔睇GoT

但係出去睇無字幕又驚聽唔哂miss咗啲緊要嘢。

唔怕啦至多咪重睇，話晒最後一季

因為話如果啲人死哂邊個打cersei嘛

重要主角中我估bran會死，照計佢個故事都係同NK有關，咁NK完咗，佢都無用架喇喎。（如果NK真係ep.3 完嘅話）

但其實我唔知邊度有得一班人一齊睇

如果你忍得住唔睇LIVE, 可以晚上去蘭桂芳一間BAR餐廳睇

如果忍唔住, 其實成班高/連登 (唔想拗), 都一齊同你邊睇邊吹水
出黎睇有個問題, 晨早流流係屋企睇仲舒服啦?
又要換衫出黎, 又要SET場.

主要覺得第三集唔會咁快打完NK
要死留返第五集先死
話晒WW由第一季講到呢家，第一次正面對戰一集就KO晒好似廢左啲

龍母份人適當時候會心狠手辣 emilia唔夠奸去carry果一面

巴打介意講下係邊間嗎？

我加洲呀，喺屋企睇的確係舒服啲，又可以專心啲。星期日6pm HBO已經有得睇。即係你地星期一9am, 多數人都係放工先睇啦？ 咁我星期一返工先嚟吹水

又係嘅。不過講起鋪好多集，Arya都用咗好多集學師，殺咗Frey 同Littlefinger, 同埋喺Ser Briene 前露過兩手。但變臉其實只係用過喺Frey度，好似唔多夠喉。

Emilia 個樣幾有喜感

果日NOW展覽, NOW D MARKETING女女自己買左呢隻野戴上身
比戲入面細一半起碼, 不過幾靚

咁Ramsey Bolton同Jeffery兩個戲外都係好nice。

鬼婆明星黎講, 冇人夠佢姣, 好撚柒姣, 咸咸濕濕

Iwan Rheon話試過有條友喺街認得佢，問佢係咪Ramsey, 跟住佢話 "That's Lord Bolton to you."

Bran: I'm offended that so many people think I look like a prehistoric ice zombie

雖然都係jaime同brienne襯啲

Tormund好鬼正
Giant milk

有冇人覺得 night king其實唔喺winterfell 係飛緊過去kings landing
冇理由騎住條龍咁耐都未到winterfell

之前有巴打都留意到S8E2最尾嗰幕只係得班WW
NK冇出現

Emergency awesome 都係咁講

佢騎龍

後面班兵仔都要慢慢行架

係酒吧睇到arya扑野係咩感受呢

嘔返晒d野出黎

佢要同nk攬炒

之前有巴打放左咁多季既1080種既LINK,請問有冇? 唔見左

比錢睇HBO啦又唔係貴

好易搵啫唔好咁懶

結局果晚已FULL!?

香港其他地方仲有冇 唔想毒j 睇結局

一路睇一路上連登

岩岩先睇倒有人講isle of face搬左去君臨門口
NK可能真係打到kings landing?

十年前劇組應該無諗過條肥佬拖稿拖成十年都生唔出最尾果兩本

唔出奇，單係King’s landing 有成百萬人口，一條冰龍飛過去一Q過滅城，將全城人口變成the dead，已足以征服Westerso，跟住先慢慢收拾Winterfell班主角。

Alt Shift X 出左片

真係好撚屈比NK有埋龍，真心唔知班人仲可以點打

未book邊度睇

想問now嘅HBO GO有冇美國同步live 睇？
定係佢美國播完先upload俾香港人？

我訂左hbo go, 手機/電腦睇都有live

正式宣布 Jaime 同 Brienne 對劍叫雌雄雙股劍

How I met you mum 咪係拍定先

我地（之前係連登開既Group)
黎緊聽日夜晚會係party room 到睇
如果有人想join 可以tg 我

想由第一季開始睇

有咩網睇到？無刪減既版

我之前都諗過

HBO GO 幫到你

入嚟留條腳毛先

呢排溫翻之前幾季 突然覺得podrick好得意 傻下傻下咁 塊臉又baby fat 好可愛
仲要爽到叫雞唔使俾錢 笑死

問cersei借把巨弩裝dragonglass上去
一野射撚死條龍等nk落單再圍毆有無得諗？

Cersei d wildfire可以ok埋班white walker 不過條八婆出以反爾反爾，點會肯幫手

聽朝有冇人live

不過會唔會cut血腥畫面

Magic cock

live應該係最完整版

今集佢練劍好似好打得

每星期最期待的一天

過去兩集HBO go都cut左血腥/裸露場面
聽日9點直接睇點播先係最完查

有啲咩血腥同裸露場面

Ghost被white walker逐啖逐啖咬再生吞

未播我點答你有咩場面會cut

過去兩集
定還是Arya點都冇露已經係俾人cut咗
不過好似直播版都係一樣

HBO go 先係完整版喎

人生從未試過咁期待星期一

你聽日就死了

好似好靚咁

我都有睇倒，想買

睇左幾季D人物愛恨情仇已經覺得係鬼佬金庸

真定假架

英國鋪頭見過
但諗起咁多位咁細緻
一定好難守, 無買

HBO 都唔比人幫襯佢間shop 無正版就得呢啲買

係咪真係會收到貨

聽朝有無link

社畜要放工先有得睇，聽朝九點後就唔入得黎

You are not alone

我都要等落堂先睇

咁正
不過毒撚都係自己睇算

有無多d詳情

聽日準備大屠殺

呢套野劇情佈局都咁正估唔到係連登唔算hit
利申:上星期開始睇9日追曬7季

傾劇情入唔入得谷

點解個個都話HBO GO CUT左?
我睇NOW E 去HBO GO都冇事.

聽日LIVE~
依家繼續重睇EP2先

岩岩睇FB 見到有間WEDDING 公司叫 RED WEDDING

我之前都見過，
大吉利是。

婚禮播the rains of castamere仲正

好緊張
仲有八個鐘就有人要死了

ME2

CANT SLEEP

未做好心理準備

never wanted to leave

冇HBO冇得睇LIVE

比錢啦 好平咋

為左GOT 買

再重溫多次ep2
點解最後一晚Stark唔係一齊過
而係各自同其他人過
同埋night king騎條龍都仲未到winterfell
上季Jon佢地由The wall捉隻walking dead去kings landing
再搭船+行路返winterfell
都快過佢

BTW....Brienne

準備定蠟燭先鳩估

咁重手

聽日1230考final
但係到宜家都仲未溫好書
好糾結聽朝應該睇直播定溫書

考完先睇都唔遲，唔好入黎就得

都無一半 好似係

一於訓到考試返學前先起身, 然後考完試先睇
咁你就冇時間上黎

倒數仲有 7hr 15min
好緊張

$15 一個月，我諗住睇完就cut

你唔係直播第一日梗係得

準備俾nk burn them all啦

星期一avg風頭要讓一讓番俾got

終於都要對答案

Sophie Turner 都好勁，差唔多做完GoT 就拍X-Men, 又係啲可以拍好多年嘅角飾。嚟緊有佢做Dark Phoenix呀

番marvel九成re cast

有冇直播link開心share

而家sub HBO go一個月
夠睇到尾啦

幾點做

仲有一粒鐘

講真佢係好戲
佢啲reunion成日睇到我眼濕濕(Jon snow,Theon)
表達得仲好過arya jon嘅 re u

咁平
我68

我都係睇68個月費plan

起身

就黎開始 我估以下既人會死：
Brienne
Jaime
Grey worm
熊家兩個
Arya
Theon
Onion

lyanna唔死得

結果都係喺度等緊直播

好緊張呀仲有3個字

睇完直播仲有冇心情考試

我都想知

陣間考完仲會去睇end game
今日應該會係死得最多人嘅一日

sorry 我唔記得講係USD

就做喇

都幾難唔死wor
戰鬥力幾乎係0 仲要咁細粒 巨人一下都拍得死佢

買緊早餐返上樓

準備開波

你哋會一路睇一路推post 定係睇完先一次過上嚟

Valyrian steel 唔知會唔會係免死金牌呢

我會睇完先上 multi tasking唔到

1分鐘

開始死人啦

lm + 潛水個半鐘

我驚我今集睇完要冷靜下先

Start!

開始!!!

HOI BALL

片頭有細節好似轉左

開戰返工無得睇

好緊張

1小時17分52

睇完見

好似係又講唔出

記得直接去HBO 揀點播睇冇閂減版

啲冰去到winterfell前面咁囉

仲有地牢啲火

男女都作戰

Ghost點夠抽。。。死得

好驚NK今集死

紅女巫！

都話左佢實有

紅女巫咁撚勁

嘩屌你唔好再勁D

咩料

嘩！

痴線！

屌，型到

佢第三季同arya講左會再見

紅女巫

Ghost企咁前 死硬啦

班生番都幾勇
明明唔關佢地事本身

唉 Dothraki 去送死了

射啦

咁就係戰略

係咪已經死撚晒？

皮已收

Ghost已死?

屌你老團黑到呢

黑到...

龍老母

walking dead咁點打

ON9 神早出龍啦

Ghost咁就完了

咁咪team kill?

已經死咗？黑到睇唔到

又黑又白

我較到電視最撚光都唔知睇緊乜

又呢把刀仔

第一個死開出....

唔出龍點打 雪崩咁

又亂又暗

RIP FIRST BLOOD

First dead

Ed

RIP

Edd死左？睇唔倒

咁快就要撒退

點打

事前plan好啲啦屌

Grey worm應該...

咁撚大雪騎龍唔凍撚死咩

對面咁多

Jonp去plan係咁尚下

大部分人未見過ww

又第一次夜晚打

雖然一開波用龍仲好，但對面又有個標槍冠軍

一早就要守城啦

今集有排死

點打呀大佬

龍母應該冇左一半以上兵力

全部送死

RIP Greyworm Ed😢

Grey worm準備

龍母d兵係咪死晒

灰蟲

較到最光都覺得好黑

益晒Cersei

2條龍食花生

紅女巫準備死

其實cersei 既兵上黎都係送死

屌一早要守城啦

啲魔法又唔一早用

Lord of light

痴線 招放火技好屈

著壕溝only 好似係

The hound見火又病發

全部變晒敵方 為乜

Nk真係南下

終於講到句好野

Molamola, 點打

NK醒撚過Jon snow

根本用生物打就錯曬
應該用火攻

開路

nightking 200IQ

光之神真係好犀利

番工偷偷地睇好無癮

咦仲喺度

已經半個鐘

幾時先有巨人同大蜘蛛睇

world war z 古代版

Hold the wall
Howor!

準備死人

慢版WWZ

World war

但都係矇到睇唔倒

唔keep住掉火？

唔知點解次次直播都係咁，重播會好啲

Arya 無双

重播睇BT

Arya bb終於

我覺得最後Cersi係會俾Jamie殺死
根據Cersi細個嘅預言係話佢會俾兄弟殺死，如果唔係Tyrion應該就係Jamie

lyanna

巨人出嚟屈機

Arya =

Lyanna 版巨人秒殺？

我覺得係好暗

Lyanna

Arya 係Morgan

同佢同歸於盡

lyanna mormont

Lyanna bb

I love that scene, but

World war z咁

冰龍追住龍老母嚟噴火

攬炒

咁高都抖到氣

Arya型撚到

個天唔洗整咁靚喎

預告既野出現
會係咩呢

岩岩個下arya

痴線 幾隻追殺Arya

game of thrones版the last of us

生化危機

幾十

好恐怖

The walking

lyanna個度仲未sad完
唔好咁快第二波

其他人去左邊地面好似玩完

Hold the

Oh dorthaki

Lyanna of fucking mormont

M版係咪有問題 成日出唔到最後果隻字

喪屍片

又死一個

火劍佬

lyanna 同arya 真係

Beric

今次仲有無得復活？

冇得復活了

Blue eyes

Red woman 又會喺度

Not today!!!!

What do we say to the God of deathj出血

we need the lord of light to brighten the screen
勁黑

真係無諗過咁一面倒

下個係咪

What do we say to the god of death

仲有半個鐘，可能唔洗南下
下集殺nk

好似準備死龍

NK跌落去果下

標槍王

係咪死左條龍

都睇唔到做咩

打左成個鐘

仆街 又嚟！

零損害

第一次見nightking有表情

Night King is fucking Targaryen!

又標槍

又表演

又黎

Jon snow被圍

cls死咁多復晒比night king

Snow又黎

比lyanna死左佢算啦

Qhono都死左

條龍屌個墓地

crypt

bran做野未

屌 house stark reunion開始了

豆腐渣

龍女又救 Jon snow

係咪仲有10分鐘?
打多一集?

落地做乜鳩

大兵出場

Ser friendzone

真係ON9

兵長

又會出左城既fdzone

點解唔飛要落地

急住送龍俾人

now e 睇得好辛苦... 一堆野撞埋一齊唔知做乜鳩

Sam...

邊個叫去墓地架

豆腐渣黎

石都俾骨r得爛

Sansa透氣大聲到想人搵佢咁

驚死輸唔切，咁好心

Tyrion唔好呀

成班豬到俾nk智力屌打

Ser fdzone唔好呀

正常人大戰蠢人

屌bran想點

我已經feel到爛尾

bring me Robb

覺得西女人已嬴

Theon準備

你冇雷同槌仔呀

Theon....準備。。

What is dead may never die!

派好人卡

秒殺

真係thank you

吓？

有robb唔會訂d咁on9既戰略

屌 刀仔呢

Friendzone

仲邊有得打....

屌以為friendzone未死，起身擋刀

Fdzone

唯有靠sansa化身做dark phoenix了

Bran頭先「出去」做咗啲咩

Nk可唔可以行快啲

慢撚到呢

Arya

Bgm幾好聽

mvp ayta

arya

我屌！

ARYA!!!!!!!!!!!!!!!!!

arya lol

唔係有龍 行到第十季都得

破左處果然勁D

Arya~~~~~

屌 趕收工!

Mvp arya!

竟然

冇人發現arya?

冇兵冇龍點打內戰

爆seed

Jon又一次被救

咁樣完

係咪收工

How do you sneak to me

隱身

由頭到尾唔知NK想點。。。

其實冇想象中咁傷亡慘重

千面人可以扮undead

條龍未死？

屌！仲諗住打到南方

啲龍死晒？

臨死前被火燒露出奸笑 八季第一次有表情

But where is Ghost!

End game?

咁撚快殺左nk

岩岩佢特登落地俾喪屍圍插
以為佢送龍
但最後又爬返出黎

咁殺到nightking會唔會兒戲咗少少？

之後打條托呀

Melisandre..

千面人梁寬

條頸鍊好多女女想要架

仲以為有救兵。。

估唔到係arya救世界……
btw 向sir friend zone致敬

搞咁多野咁樣退場

二龍真係唔抵

係咪得返1條 另一條死左?

red woman mvp

咁就搞掂咗

好反高潮

以為會格一輪劍

好快

Arya玩開刺殺

我叫咗出聲！！！

一集就完咗NK

Jon Snow個條變埋死埋

Brienne:Who taught you that?
A girl: No one

本來想睇JS俾火燒冇事...

無人見證到arya嘅豐功偉績

基本上一開始派ARYA去殺就搞掂...

NK
屌佢咩劇本黎
NK一役就收左皮

講左8季嘅NIGHT KING 咁撚樣死左?
WTF

最後都唔係太多角色死

爛到

太突然

一集唔收佢皮的話佢會多幾倍兵力

係喎，咁Q多人圍住NK都可以過到去

同Avengers一樣

算係咁啦 都屌打佢地成晚

舖排咗咁多季 一刀KO咗

除咗刺殺nk之外 我都諗唔到可以點收尾

NK有冇咁易搞掂

火劍佬不死斬

原本仲以為nightking去到bran面前會全劇第一次開聲講一大輪野先

你明刀明槍打唔夠打
唔係咁殺可以點
內戰一定係擺最後

想睇NK班親衛隊繼續屌打

姐係之後幾集全內戰

Cersei 係kings landing 打NK,最後輸埋玩完

cersei未有elephant

bran: hey

nk:ayyyo what's up

Ayra!

無連口，根本nk一定要死

重點係權力遊戲 點都要留時間打大笨象

唉屌 來也匆匆 去也匆匆
講緊一晚時間就完

淨番三集
一集執手尾
一集南下
一集爭王位

小說有機會咁寫
劇咁樣寫後面3集應該冇人條

票選今季mvp：
The red women
Arya

新一代女神Maisie Williams

無咗肥佬啲劇本真係唔多掂

一集打晒dead army邊個估得到

唔係乜都唔講就死

Rip Lyanna bb & Ser Friendzone
Bear Island係咪冇晒heir

舖左咁耐 無限血又無限魔法點
咁樣便當 一時間唔太接受到

Jorah

所以Arya同Brienne場打戲係殺NK伏筆
2:47換手嗰吓

John snow真係垃撚圾 成場有咩戰績

Btw無Azor Ahai

但咁樣完真係
用左70幾分鐘交代佢地幾弱勢，然後一秒就

呢招都鋪咗好耐

你想nk講咩

Jon know nothing and did nothing

主角光環發動強制被救

熊女😭

我覺得D騎兵死得好死無謂，正路應該槍兵守城前 騎兵埋伏 等佢地開打之後騎兵再左右包抄或者後面突擊呀 你直上咪同自殺一樣

如果NK狗D 復活左你班騎兵先再攻你 你又多幾千個敵人

不過我覺得最合理都係守城

嘴炮下D垃圾人類先呀嘛

冇想像中咁慘烈
仲諗住會打唔掂退守其他地方
之後幾集龍老母得番1條龍又冇晒兵有得打咩

where's the big raven

屌岀嚟
一刀拮死咗隻boss
呢批人應該唔會再有戰意打西后

Night king死咗，即係無bran既事，佢可以收一收皮，唔想再見到佢

睇咁多次都覺得換手果下好型
Arya real MVP

brown 同 green eyes 係?

抄jaime 殺cersei

佢放烏鴉出去當Drone用，有乜用

扮

總結下邊D戰死....

下集仲未有trailer

好撚精彩
勁可惜 theon死咗

Btw, 有一刻以為nymeria會出嚟幫拖

呢兩集都係arya嘅世界

arya早半秒趕到就無事

有伏筆 佢反眼反左咁耐 希望下集快啲交代返

結論係many faced god同lord of the light打贏咗night king

希望係俾nk上左身

咪係囉屌
格硬嚟

真心一問佢反白眼反左咁耐做乜

有無死者名單

Night King搞一場大龍鳳然後原來咁撚戇鳩。
打撚晒全世界先去搞阿Bran唔撚得既。

最後果段有啲都唔知係咪死左要重睇

一路睇都一路好灰，點打呀
估唔到紅女巫出咁多，仲咁型一開始
佢講咗好多野呀，valar morghulis, what do we say to the god of death, 點解佢會知？
原來之前話Arya會殺red eyes, green eyes, blue eyes係咁解
Lyanna 到死都係咁型，仲殺到個giant
主要角色一個都未死

回帶

插眼好似得meryn trant?

Edd, 火劍佬, Lyanna bb, Theon, friendzone...

Night king

Resident Evil/Bio Harzard2019:
WinterFell Survival

omg Ep 3 just so good!!!!!

world war z : winterfell

Arya Wong

Dothraki大佬

一定要去到bran附近無ww係到先暗殺到
如果唔係一野比人打返落黎再比人圍

Rhaegal?

结果nk線作用就係清龍媽d兵

Dothraki全滅

有冇人中途俾d bgm 搞到想喊。。

friendzone都最後都係冇踏出過friendzone

我想出嚟㗎
Aryabb話佢搞得掂喎

So..House Mormont is extincted.

後面嗰段bgm完全係玩弄觀眾感情

Dothraki最唔抵，點會搵佢地做先鋒

我以為佢臨死前會講 I love you

估唔到Brienne頂到 （佢今集完全無發揮）

熊叔重傷姐

Rhaegal好似都死左

劇情殺
同個名既來源死得不明不白

I will be dead by dawn

Rhaegal 好似未confirm有冇死, 畀人爪咗下個肚 跟住就瞓低咗

可能remote啲海豚撞爛cersei啲船

龍老母咁樣幫手打night king, THE NORTH班人會唔會幫佢打返cersei？

嗰到朦到我都睇唔到 淨係見到飛咗落地跌咗jon落黎

Bran 叫Theon走就算喇，擺明衝過去都係送死
情願佢真係戰死都好過on99咁跑過去

最後兩條龍出返黎喎, 反而GHOST

一頭問號

仲有幾多兵可以打Cersei

死左啦

有分別咩, 唔通睇住NK埋佢身ON99企係度咩

聽到佢慘叫咗幾次，以為會死

我估Bran變NK再打過

見到龍老母咁樣送經點幫

我覺得Bran 知實要用Theon 贏 先話you are good man. lmao

真.七國無雙：Ayra傳

warg elephant等cersei騎嗰陣撻死

仲有elephant

一條龍搞掂啦
又有千面人arya

拖多少少時間

Theon嗰吓可以做啲乜啫
佢跑過去咪當一次過贖返欠Stark嘅所有嘢

North仲有House Reed有兵力嘅

個預告咪咁囉好似
見到龍老母好似幾有號召力咁

The Last of Us: The hound and no one

其實佢唔洗自殺呀，不過可能佢知道佢嘅作用完咗，所以可以走喇

龍母今集完全送經

好型

留名睇打cersi又係要靠刺殺

我淨係見倒drogon既
Ghost一開波跟Dothraki 會唔會已經死左

我差d而為好似end game咁 又黎個復活show

係圖書館度arya避屍真係似the last of us個死乖女

Bran做到野，但

俾hound一嘢的走

巴打你有冇心情考試

俾人劈咗咁多刀，都好啦，得到khaleesi 抱住佢喊

2條龍飛 即係rhaegal無死

可能未死呢

NightKing T-1000

Dany好似終於得倒班北佬認同

睇下封畀邊家

新trailer rhaegal出返黎

預告出左
兩條係到

咁就完左night King 咁廢 好失望

還好，無想象中咁悲壯
本身以為打nk要兩集，然後今集會死好多人，近乎絕望咁濟。
點知今集已經搞掂咗

Theon 係咪俾人切左果到？

好我下個post置翻頂

我都以為班Dothraki死晒之後被復活再衝返轉頭，佢個scene已經build up得好有氣氛，一堆屍騎兵黑暗中衝出黎都幾爆

火爐都燒唔死嘅 T-1000

Red woman 爆兩次大技
教埋arya點刺殺nk
目的完成 功成身退

結論：lord of light 勁過Night King

有一度影住個個都打到就死，影去Bran度佢就仲係坐咗喺度，個對比好搞笑

我仲以為Jon最尾閃避個條係屍變左既青龍

冇諗過NK咁就搞得掂
所以cersei先係終極大佬

講真NK死係arya手上完上ok,但太快了

Night king係唔係cersei派嚟幫手削弱北佬嘅兵力

但比人偷襲死左 on99

Arya: Bran! I stabbed the Night King! We won!
Bran: You were beautiful when Gendry stabbed you too...
Arya: ...

好彩佢死左。。

Assassin’s creed : winterfell

有條對翼穿窿,會唔會係死左翻生

天巴你整番個meme啦

估唔到係open field Dothraki都係輸比undead

NK俾火燒唔死呢下好鬼異
咩都冇解釋...

BTW, WHERE IS GHOST?
JON完全冇理過佢自從有龍仔之後

班white walker一個人都無殺過出黎做佈景板

咁宜家即係arya係azor ahai?

戰損姐

我係YOUTUBE見到嫁咋

之前流出嘅結局係night king捉左bran, 睇黎應該係假

night king死左，bran令到mad king講burn them all個theory應該都未必係真
第一季renly講過mad king話腦海有把聲係咁叫burn them all, 仲以為會好似hodor咁

全部騎士包括Arryn個批

Night King 鱷魚頭老襯底

同埋正常charge d步兵會跟尾
依家全部係度食花生究竟係咩戰略

大家點睇最後個Iron Throne 落去邊個到

女巫會唔會畀咗啲魔法嘢畀Arya
所以Arya先可以神不知鬼不覺埋身隊Night King

我覺得唔出奇 hodor個集佢都可以整熄排火行入去殺bran
Btw ghost失寵

由Arya得到個hint之後我一路都諗佢幾時出嚟，成件事已經超絕望，自己友番生，crypt啲屍體又番生，佢地就咁再打都無意義。原來Arya 玩刺殺。其實應該估到，但佢跳出嚟嗰吓我仲諗緊NK會唔會同Bran講兩句

打dead army死得太少人啦

The Lord of light has shown his brightness upon us and I'll finally be able to see what's going on next week. For the screen was dark and full of terrors.

episode 4 trailer youtube comment

係城堡點運過去bran個度又唔比人發現呢

依家個劇本好似為左唔比人估到為作而作咁

拋棄或放棄以前啲伏筆

NK一集收檔真係

預言中王子

同Dr Stange一樣

Lyanna Giantsbane

又係喎

正常都係啲反派死都唔肯落手殺死主角，死都要吹水，交代情節，然後吹水嗰陣比人反cup
點知今次連嘢都未講就比人收咗皮。

不過GRRM都講過預言唔一定真

依家jon完全冇晒軍隊冇可能同Cersei打
結局可能跟返書咁
Golden company係原屬Targaryn嘅組織
違反份合約然後jamie殺死Cersei

班人走去爭皇位
Bran AKA NK 就出手

我都係咁話 我都想睇nightking開口講野

Ghost同騎兵一齊鳩衝出去

屌啱啱同人賭night king 會唔會開口

輸咗....

居然估中真係Arya搞掂
會唔會暗殺埋the mountain

Lyanna終於唔係得個串字，今集有幾幕指揮

可惜

下集會唔會有18＋ 睇

好多人形容GOT係西方科幻三國演義 不過戰略果1PART真係大部份戰役都唔合理 暫時領導力最強既人都好似係RAMSEY

大家介唔介意我下個post將lyannabb置頂

House Blackfyre當初係反House Targaryen

會唔會有 I am good man VS I am Ironman Meme

之前慢慢行又播晒歌咁，以為楊過見返小龍女咁

巴打整番個

首bgm同聖堂大爆炸好似，一定有古惑

熊女死已經18+

可唔可以比NK講番句野先收佢皮等撚左八季原來又係啞ge

Robb ,Tywin???

傻啦
game of thrones從來個重點都唔係NK
Thrones先係佢強調嘅野呀嘛
配角一集多少少俾人收檔我覺得好合理
大家點樣玩弄同操縱權力先係重點

今集係咪冇sex scene
想係大廳睇

無啊 打仗

no

Btw 有冇人同我一樣 一開頭睇佢地打 黑媽媽咩都睇唔到咁制

要熄晒燈睇

你知唔知本書個名叫 a song of ice and fire 唔係game of thrones

可能連GRM都唔知點end NK

咁我覺得將兩套作品分開嚟睇好啲嘅
電視劇嘅結局同書都唔會一樣

咁你睇緊game of thrones 定song of ice and fire
何況ice and fire 係指starks and targaryn

最尾佢已經拎番心口舊野出黎隊落bran度仲好

"my watch has ended"

不過依家套劇叫Game of thrones
唉....希望本書作好啲

今年可能出倒the winds of winter 唔知點寫死NK

仲要懶叻

Melisandre話Arya會殺Blue eyes
Brienne同Arya練劍 Arya換手
Bran俾咗把Valyrian steel dagger Arya
Jon無感覺之下畀Arya埋身

唔知仲有無漏邊一點

首歌好好聽

睇到好燥2條龍係到飛黎飛去做乜
一開波就應該點火牆
再整空城叫2條龍狂噴啦
燒到咁上下再左右2邊夾擊啦
明知佢地殺一個就多一個敵人仲係到送人頭

冇筆直
仲要整大笨象

Inside the episode

我覺得佢地之所以飛黎飛去係殺Night King 殺左佢就end左場war ma. 所以佢地咪追住佢

jon第一季教arya用pointy end吉人

其實劇情都算係咁，回應返第一集Jon問arya點樣靜靜雞行到佢後面

但如果今集嘅內容分兩集播應該會好啲，一集圍爐吹水+打仗，另一集打仗+執手尾，一集過有小小兒戲，擺明想谷收視

叫2條龍企地係城牆上面 殺完班大軍
噴完再打都得姐
唔明係到飛黎飛去做乜 仲要咁大霧仲要飛
智商未上線咁

把dagger之前Sam睇關於點殺ww/nk嘅文獻入面有記載

今集又俾咗少少 budget 去 ghost 到
希望呢緊幾集重有

但係出得果一陣

明顯要塑造龍女情緒化，見到馬撚死就唔跟plan行。
Snow就刻意弱智，唔比佢今集做救世英雄。

唔用尖唔通用個柄咩...

下集預告

佢地要引NK出黎嘛咪唔放龍

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

推爆呢度先轉場啦

根本無策略咁打
有少少爛爛地feel

Snow不嬲都弱智架啦

咪係囉，成日飛唔倦咩
兩條龍=兩支砲，但又識飛走，幾屈機
編劇無玩過AOC, warcraft, starcraft, etc...

you know nothing jon snow

其實啲wild fire係咪比cersi用晒
仲諗住有機喺king's landing到用
用嚟打屍應該最有用

應該埋晒係kings landing地下一獲熟

就係 拎2支大炮玩暗殺 真係睇到好燥
明明好多人唔洗死 呢集好為做而做 爛尾feel

今晚終於有得睇!
收工買定包薯片先

咁早入黎

企定定係度唔驚比nk一人一支標槍
同埋噴火有距離
城牆堅固度都要考慮
不過最撚on9就係成日落地

本來Arya都已經好絕望 到Red Women冋佢講blue eye我就諗佢到底係重燃戰意定係就去打大佬

咁人地話晒標鎗冠軍，掛住燒人隨時無多一隻

不過佢走開果下真係無人估倒佢去做乜

最on9係一開波
龍媽既兵鳩衝死撚晒
心諗兵力差距咁大
點解唔死守住仲要送兵比人
驚鏢槍咪安排兩隻龍係城到遠距噴火
Jon同龍媽兩條友係到食花生咁

Ghost 先係最強武器, d 龍行埋一邊

spoke too early.

80俾高佢

咪就係 送晒啲dothraki去死

Ghost索性跟sam把啦

咁衝都冇死
佢同送死係冇分別嫁喎

雙頭矛變雙刀右上左下。
型過Darth Maul。
等youtuber出lightsaber版

咁攪法係咪唔會交代到NK個目的？定DD諗住用children of the forest 整WW個 原意當交代咗？

Ghost 會唔會係特別既存在 狼靈之類

但標槍王不敵飛標女王

bran 到底有咩用

inside the episode入面 就係話想觀眾因為要留意太多其他人而唔留意Arya去咗邊。其實專心啲諗應該諗到Arya玩特襲嘅。一來人多已經無用，二來Arya都唔係可以明刀明槍嗰啲，所以要Arya救全世界嘅話一定係要速戰one on one.

笑什麼，NK也是豬。

黑撚到呢，睇到好辛苦

geotag自己位置share to NK

上一季NK玩鏢槍已經比人屌
今集又想玩鏢槍
編劇真係冇得頂

可能因為dothraki勁, 之前佢地笑westeros唔識打仗
咁無咗佢地，之後同lannister 聯軍打雙方就平均D

Bran 做緊咩
戰地記者追住NK？

應該係nk追住Bran喎
Bran看透世事咁喺棵樹度等

其實Ayra唔使衝埋去。
命中100%三飛dragon glass daggar可收NK皮。
但係都要扮超級系打埋身。

一係ghost真係好勁
一係ghost趁天黑跑遠D食花生, 等你地打完先番嚟

我諗如果條龍係生物應該唔可以無限飛掛...

Nk有盔甲應該插唔入

會唔會cersei殺哂Jaime同Tyrion, 最後果集Arya扮其中一個殺返cersei, 全部boss都係Arya殺

要valerian steel呀

dragon glass 殺唔到NK？

我用chromecast去電視睇起哂格
ser jorah 第一次retreat嗰時我睇唔到佢個樣，起哂格咁我以為變咗zombie

GoT太注重每一集嘅完整性，變左時間方面好難控制
頭兩集吹水準備太耐，應該第二集一半度就打NK

睇got真係要好好眼力

Sir friendzone

落去陪佢先夫

見inside the episode話NK 係children of the forest用dragonglass 整嘅，而整死NK就要用valerian steel. 我唔知點解。

Captain Phasma

班友唔識打杖

Dragon glass殺到walker，nightking係created by dragon glass，應該唔得。
Inside episode講要用valyrian steel

Night king全程都好型
最尾咁樣比人暗殺

正正經經咁完應該都幾難

佢返嚟又唔出聲 我以為佢變咗white walker喺到扮人

今晚熄晒燈要重睇

伏筆唔諗住收？ 仲可以點講

bran 能力唔諗住唔再講？

黑CG可以平好多

我都明 但太黑

For the screen is dark and full of terrors

好慘

黑再加埋暴風雪真係

你睇到既野越少就越平

同樣係圍城戰 lord of the rings : the two towers 拍得好好多
唔係CG/budget問題，控製到劇本節奏先緊要

其實CG/budget都好關事...

醒起theon上次見到家姐俾佢阿叔捉左跳船走人，今次終於都無走到

留錢ep5打仗

屌丫點解唔畀theon死得型少少

唔夠budget自然要將要用cg既畫面減少

我都係想佢俾white walker圍死多啲，不過咁Bran就唔會同佢講到啲last words

少到巨人都出得一個

Arya暗殺果part拍得好正
啲軍團長feel到有風
好似有野行過
Arya plan A 大嗌令nk注意到佢擋到爆頭有啲柒
但plan B互手插胸型到可以唔注意佢柒

咁死都幾型